[初一起義] 網媒創辦人證被告只到現場拍攝

大年初一旺角起義事件，被控暴動罪其中5名被告的案件，第三被告傳召網媒「抗爭在線」創辦人出庭，指過去曾向陳借用社會事件的片段，又指過往在不同社會運動中見過被告逾100次，被告均是在現場拍攝，從未見過陳參與其中。

「511傘下支援組」義工則供稱，2015年女收銀被控襲擊疑是藍絲漢，他有取得案發的片段，最後王獲控方不提證供起訴。曾指每次在社運事件均見到被告，指被告沒有叫口號或拉橫額，而被告所拍的片段「好穩定，幾專業」。

5名被告被控3項暴動罪，指他們在2016年2月9日於旺角豉油街近花園街交界，連同其他人士參與暴動。控辯雙方已完成舉證，案件押後至6月6日進行結案陳詞。